警方禁止及反對職工盟五一港島區集會及遊行申請

source : now

照出 吹啊

揾人扮藍再申請,睇佢批唔批

可以申請撐警集會？

一百萬遊行，二百萬遊行好成功，效果好大，但以前work 唔係永遠都work, 唔係話唔好搞遊行，實際信念上都應該繼續。
但係都要睇下情況，對方已經有對應方法
如果搞手再一成不變谷左人出去，跟住俾人濫捕，跟住用口聲討，咁就當做到野，咁反政府陣營只會愈來愈慘淡
搞手係時候要諗下大遊行可以點進化